覺唔覺籃球撚好小器, 唔畀人加盟強隊

勁球員加盟勁球隊不嬲係天經地異既事
足球界不嬲係咁 邊有話咩鬧人組巨頭加盟強隊 咁皇巴拜唔洗玩啦
係得籃球先會咁

皇巴曼鏝都比人屌啵

腳波撚呢鋪我撐你

試下牙朗過巴塞/美斯過皇馬，
波台暴動都似

足球圈子幾大呀？ 意甲 荷甲 德甲 美超⋯ 大把好球員
籃球： 你試下搵個nba以外既勁球員呀 fiba個MVP Rubio 黎到nba影都無, can mvp易帝 平均1分

rubio灰狼正選wo
易帝打籃網個陣都唔差
而家serbia個PG NBA幾隊爭住要

藍波撚又話藍波好多戰術呢樣果樣?
原來兩個勁人一隊就屈哂機

當年6條煙皇馬都唔夠細哨巴塞踢，藍波真係好易挽

玩具撚又有咩Rivalry可言

恒大3個外援夠贏冠軍
nba=中超

藍波情何以堪

今時今日睇返真係得啖笑

真心
足球睇 陣容 戰術 運氣
籃球睇 陣容 完

利申籃球撚 但有睇開足球

牛仔勁過熱火？

講經咩
油王去車嗰陣全英超反車咁制
仲有拜狗祖狗 盡收自己聯賽兵器
冇比人屌到仆街？

曼城如果買晒簡迪 山狗 文尼 艾歷臣 迪基亞 盧卡古 唔係比人屌死？

仲有咩兩個勁人奪冠
勇本身有curry klay green仲有fmvp iggy
durant去埋係變到全隊除咗center都屈爆機
而唔係咩得兩個勁人(mvp, 籃球界年度最佳球員)
如果把尺係咁 疤狗6冠嗰陣得美斯一個勁人 (金球獎，足球界年度最佳) 皇得牙朗一個 拜狗應該一個勁人都冇

利申 足球撚但會睇籃球

睇足球驚佢地中風

費高

德甲球隊唔夠拜玩，搞好多青訓
年輕球員係足球好睇嘅一部份，潛力鬥心無限
藍波呢

76人冇潛力？木狼冇潛力？佢哋唔好睇？
仲有依家隊勇 3大主力都係勇士自己嘅青訓
你真係呢

KD=雲佩斯

佢地兩個都係球隊高層交易走幫到手既隊友，教練戰術唔掂，雖然仲有季後賽/歐聯打，但奪冠冇希望，咁啱有隊被反Cup決心復仇既強隊邀請加盟，於是反面加入，仲倒戈對舊會有好表現，最後做埋核心帶領球隊奪標。

講緊青年球員，唔係青訓
唔知你講嗰啲咩隊嚟，求其google下，發現乜鬼勇士得1個係95年後出世
睇番德國U21，好多球員都有喺德甲有穩定出場，你真係呢

標示清楚，費事啲玩具撚喺度嘈

一句講哂，藍波撚真係好小氣

占士一個咪屈晒東岸囉 唔好話我知唔係呀 不嬲占迷都話騎士占士隊友廢

無人會鬧佢"加盟強隊"

明顯你係唔撚識波既弱智仔
唔假膠咁講 籃球戰術會少過足波？
大至24秒進攻 少至界外波都好多戰術

真 攞人地國家打比黎比較，完全唔係同一個層次

NBA唔係勇士盡收利器大戰LBJ騎士咩

有其他隊咩

咪係

D細蚊仔未出黎做野系甘

Lbj 隊友全部垃圾
Lbj 未打迌口超級強隊

足球不嬲係咁 但籃球唔係，一向都有多隊強隊，唔去到最尾都好難知到邊兩隊入到Final，但而家變到季初都估到係騎士對勇士，所以先係咁。

美撚地區主義重

因為足球多數係扔錢買球星
賣人果隊收返一大筆轉會費可以買返第二d球星
損失唔會大得去邊
而nba果班多數係完約形式加盟
放人隨時渣都冇/得一堆爛pick

ching真幽默

占屎隊都係兩個勁人屈哂東岸

足撚撐波撐到暴動打交
唔洗睇都知邊個小氣啦下話

足球咪一樣會完約加盟 唔係雲加點會咁急賣山狗 雲佩斯 因為得返一年約

咁即係唔關錢事啦 人地想加盟其他隊 唔留返係自己效力緊既隊到 咁個隊波 係唔係要反醒下自己有咩不足呢

占屎係東岸屈人機就得

單核占年代已經60勝東岸第一啦

再hey 0 藍波狗告你地虐蓄牙拿

當然少過足球啦

知道自己隊野冇機會奪到冠都唔轉得會

NBA 30隊都有機會奪冠
但係足球得大型班攞到大杯
中型班就算有球星都打唔起
之後就賣左
唔好講李城極端例子

吹到隊隊有機
明明係人都知決賽係勇對騎

咪黎黎去去果幾隊

拍波撚成日話LBJ匿喺東岸留力
而家就話隊隊都有機
笑死

藍波不嬲身体質素大於一切，所以咪得班黑猩猩圍內玩囉

個分別就係
籃球做到個戰術起到手基本上入左8成
但足球做到個戰術好成功都唔一定入波

足球好睇在"不確定性"
呢樣大大降低左勁人屈機嘅影響

舉個例子係James可以硬撞入去爆樽，球波就一定入，或者Curry拉空曬射球3分都入左9成
但足球就算美斯扭曬對面10個，或者C朗走個靚位勁射，都可能俾籠門神救/俾風吹射斜/地滑跣腳而唔入

籃球失誤失1球失2分可以搵勁人屈機攞番2分
足球失誤失1球，就算有勁人屈足全場都唔一定入得番
所以睇籃球全場可能歡呼過幾十次
而足球係儲足90分鐘一次過射出黎果種快感
呢d野都係籃球永遠比唔上

雷霆咁撚廢 點同巴塞比?

盗清好波

一次過射出黎

多仔會

巴塞本身就超級強隊

攞拜超嚟講

你都真係幾好笑nba要21歲先入得，點u21 呀

紅字前面又唔睇埋括號嗰句
ching真文盲

中國人果然同假膠好fd
我都係足球撚 費事標簽自己lu

足球得c朗同美c叫做勁，其餘不值一提

真心 你睇曼城比幾多錢組強隊 但都係咁就知道足球打團體 戰術

你睇下藍波 4個人叫勁d 就話屈曬機

講經咩 總之kd係一輸完比對面隊就加入左對面隊 完

利申：唔憎任何球員 但你咁樣過份修飾就多左囉

收皮啦 邊隊有未來咪去邊隊囉 咩一輸姐 都留左幾年啦仲想點撚樣

分別就係 練好三分全隊識射基本上無得打 但足球無話邊種戰術練好就必勝
強如六冠巴塞tikitaka 好勁 屈咗皇馬一輪 最後人地都用反擊令兩隊果陣不相伯頌

睇下馬會 多仔

勁球員加盟勁球會係天經地義 唔係講緊同城死敵果啲 有無人屌過C朗Bale So9 走既原因係話佢組巨頭

我講緊幾年後
唔係一年一年計
十年前既強隊同而家都唔一樣啦
但係足球就永遠都係課金天下
睇下皇巴根本永遠都係強隊
籃球就無呢支歌仔唱

籃球足球各有各好，唔駛踩人暗串人黎抬高自己
唔好講邊邊講先
同雞先定蛋先一樣

Pish

課金都要用得其所，睇下鏝軌獌俾左錢都唔一定贏
皇巴勁係因為本身體系勁，球員/青訓跟本身打法訓練，就算無左c朗美斯，其他人一樣踢得不落下風，所以一直都強

而籃球用個curry 百發百中3分屈人機，但手風唔順就唔識贏，無左勁人直頭強隊可以變弱隊

調轉馬刺注重團體戰，咁多年差極唔會落到谷底

你唔撚識就收聲啦

個問題係 Thunder 同 Warriors之間根本無咩Rivalry
咁樣轉個會都鬼殺咁嘈
有無小題大做啲

甚至乎玩具班友成班NBA 除左大飛猢狗係同城Rival
仲有歷史上Celtics同猢係打足幾廿年之外

我睇唔到有咩Rivals可以同足球比較下
衰啲講句 東北打比 西維爾打畢迪斯嗰啲仇口都大過你班玩具友雷霆馬刺勇士啦

攞返牙朗嚟講
當年歐聯曼打巴輸咗比巴(無記錯係08-09)
點解牙朗唔轉會去巴

因為巴塞唔需要佢囉

證明藍波冇年青球員

想串都做下功課啦 巴塞差少少牙朗架

睇到即刻諗figo

真心唔明想拎冠轉會有咩問題，人係向高望架啦，當初亨利輸比巴，為左完歐聯夢都轉過去啦

又唔係同市死敵 國家死敵
轉會好閒事！

因為76人擺爛策略係成功

我多玻璃人比較多

體系跟教練姐
又唔見而家巴仲係彈彈波
根本就係金錢足球
英超球隊有錢都差半班係因為要買英人姐

你咪柒啦
ncaa識唔撚識呀

阿仙奴根本無希望
雷霆打到勇3:1 好大機會贏勇

講u21真係笑撚左
而家nba最少要19歲先可以去選秀
仲要19歲就俾人draft走嗰啲多數都係屈機
正常第一年打nba既球員都講緊20 21歲
佢地唔洗入咩青訓 而係打NCAA大學籃球呀
不過啲腳波撚就無大學收係唔明點玩架啦
勇士用新仔已經算好好 Patrick McCaw都叫有上場時間
對比番猗個Kay Felder真係得啖笑

美國啲大學為咗提升自己球隊
收埋啲唔合資格嘅猩猩都好似唔係第一日嘅事
咁都可以攞嚟話足球員冇大學讀

對藍波咁多認識嘅人，有可唔可以講下美國地區性聯賽外嘅情況？

根本係 European vs American sports system and culture

冇乜好抝

籃波就係贏陣
用fifa黎講 就係屈數值 加埋數值愈高愈勁

我係車迷 但係唔係想抽水

上年李城全隊未必有一個有8字頭 垃圾車 世三有91 8字頭既都7-8個起碼 一樣輸英超

再講今年 moses 阿朗 數值一樣低到笑
利數值頭六黎講一樣唔高
曼有哂三國mvp
利同車一樣高過曼 但下年夾好夾熟 用到戰術 可能就掉番轉
當年馬體會fifa得4星 巴皇5星 一樣拎西甲，就係贏在施萌尼戰術屈死巨頭

籃球永遠冇呢樣野 下下睇巨頭solo 邊邊多星邊邊solo機會多=高分

籃球同足球係有唔同 但有樣野改變唔到 就係 籃球所謂既戰術係兩邊2k數值差唔多一樣先會係變數，否則完全唔使team Chemistry 同戰術已經可以靠個人能力屈機，所以先會出現咩睇陣已經知邊隊決賽

今年英超冇咩人睇好車 歐聯冇人估到摩會4強 巴8強
利記 波圖 國米 車 個幾個歐聯一樣 ，呢樣係籃球唔會有既感動同刺激

小朋友俾人搶玩具會發脾氣
我講左啲咩，你自己滲透下

小朋友不嬲都小氣d架啦

仲有一樣野
籃球99%食身高 姐係你亞洲人再有天份 冇咩特別基因都唔打得最高水準比賽

足球 除左龍門同中堅（就算要求高都唔會好似籃球咁極端，卡斯 azp) 都可以有唔同身型既人

Kante 5.5 尺高 美斯5.6都可以發揮得最好
山狗中鋒可以爭贏高一個頭有突既基佬入2x球

Mane窮到細過要赤腳跑去球場冇咩營養 夠努力一樣可以踢英超

正中弱點，藍波人唔見哂

點解唔屌奧運籃球美國隊組巨頭

皇巴勁係勁在打好底
我打法意思唔係教練打法咁簡單，而係果隊波或國家
係注重技術就練到一堆技術好嘅球員，鍾意衝撞就出一堆大隻嘅球員
教練就根據手上嘅球員制定適合嘅戰術
西甲德甲近年勁係因為西班牙球員技術好好，而德甲球員戰術執行力高，就算下遊球隊都係慢慢造波
你話拜仁買曬勁人，但你睇過波就知多蒙特出到去都係勁
巴而家唔係彈彈波都勁就足以證明，但同時佢唔一定屈到機
皇更加證明，因為皇以前唔夠拜巴打果時先係完全金錢足球，而家創造歷史衛冕歐聯反而因為用多左輪換，c朗都唔係場場正選，巴爾更加傷左一排

俾你籃球敢唔敢唔出James Curry ?
仲有1個原因，上面巴打有講，就係足球似武林，大家唔同方法玩，無邊個一定最勁同最屈機

籃球就唔同，屈機成份高
你3分準，其實場場企喺出面射已經好大贏面
或者有個oneal咁下下撞埋去爆樽，點擋？

唔係唔比加盟強隊，如果c郎因為想拎冠軍走去巴塞，之後一輸一年又走返去皇馬
咁d 人至質疑佢d 冠軍含金量啫

唔知咩chemistry啦
幾年前嘅勇士，curry玻璃，green次輪唔知邊撚個，依家靠自己進化打成咁，睇咩數據？
你比較返14勇士同15勇個陣先講

然後，有冇聽講黑8? 有人估到40勝勇贏67勝牛仔？灰熊贏長年一哥馬刺？仲有今年塞爾特人東岸第1? 仲有公牛差d黑8, 仲有好撚多，12溜馬同如日中天foj打7場? 14鷹60勝? 01 76人矮仔單核入final? 04活塞爆冷炒四巨頭lakers? 11老人院牛仔完勝三巨頭熱火？

況且，所謂underdog拎冠一樣後尾大把人爭住買，kante去轟仲做埋足球先生，vardy mahrez搶手貨 04波圖摩納哥 一完季即刻比人狂買 deco giuly maniche 保費 同埋一堆比轟掃咗嘅葡人 而且都打得好，證明呢班人本身都有實力 只係未發掘

再講 04活塞本身都係雜牌軍 11牛仔老弱殘兵之逆襲 15勇更加係棄將+一大堆完全唔睇好嘅傷兵憑超強chemistry贏巨星雲集嘅foj 騎士. 差唔多嘅班底，14年嘅勇仲比人撚狗咁撚咋

仲有講咩未打已估到邊隊贏，足球夠大撚把啦，拜超祖超西超 要睇？

證明你唔識籃球睇下今年嘅curry點樣比人守死
仲有，皇馬曼城psg有咩體系 nba冇體系？勇士馬刺活塞咩嚟？你睇下draymond, manu, tp呢d冇人要嘅棄將點樣喺體系下發揮啦，大把體系內球員一離開就即刻收晒皮，睇下bonner, ezeli嗰d一離隊即變廢柴clark, mcgee, danny green, dedmon呢d冇人要嘅人球一入體系即刻變咗另一條友你睇下勇刺班波嘅salary仲低過好多屈錢隊好多，點解可以長期keep好成績？

你講咩屈機球員靠屈機就得，咁foj點解打咗十鳩幾年得3次冠軍？塘鵝雲集當今最強雙底，連playoff都入唔撚到？

你唔識籃球就唔好喺度亂鳩咁up d嘢嚟比較，好似班假膠講兩句玩具咪算囉

Isaiah Thomas 175場均26分，綠軍正選，今年兩個新秀Kay felder Tyler Ulis都係175，名人堂球員Allen Iverson 180，三屆入樽王Nate Robinson 175
唔講咁極端，如果依你咁講身高屈曬，組夠五個6.11以上既中鋒就可拎champion，咁你有無見到？

講左幾撚多次 足球尤其是Rival之間啲轉會邊有玩具咁兒戲
你講Durant好 James好
雷霆勇士騎士熱火呢四隊波加撚埋嘅rivalry都唔夠鍠馬巴塞嘅一成啦 痴鳩線成日拎黎比

咁你係咪話足球撚仲小氣？

你係咪串占士呀

呢句真係概括哂足球個觀賞性

小朋友，了解下加泰獨立既歷史先
政治角力唔係小氣呀

成班小學雞係到鬥邊隻玩具波勁啲 咪又係波

熄冷氣就唔打得啦
講經咩

咪係，我都唔知nba果30隊有咩世仇

雙紅會，北倫敦打比算唔算小器 (熱狗真係好小器)

15年IRVING同LOVE都無出 點樣巨星雲集

曼聯世仇係列斯聯唔係利記，沿於玫瑰戰爭
但睇唔到NBA d波有咩歷史因素搞到轉會比人狂屌

列斯係世仇唔代表利記唔係wow